唔好上巴士坐以待斃，繼續行

永遠要保持遊動